雖然我已經盡力克制自己，對住部份落雨天擔遮嘅人都係要問候佢祖宗十八代

因為呢種人嘅存在，家陣落雨有帶遮都等如冇帶遮

擔遮識唔識保持距離？你把遮又牛龜咁閪大把，擔得又矮，啲雨水滴哂落我度喇，你等車就等車啦唔顧身邊啲人掛住喺度㩒電話，我又唔好意思行前滴濕我前面嗰個，係要我出聲叫你回後，好喇你又話你後面滴濕你，你去死啦由隊尾排過啦食屎狗